[理性討論]點解個個咁肯定一定係示威者爆鋪頭？

我開始有啲懷疑有人想帶風向示威者無理破壞，

老老柒柒現場咁多臥底，個個又蒙哂面，你確定爆鋪不是臥底？

縱火你都會懷疑係狗，咁點解爆鋪入哂示威者數？

推

緊急法都要推啦
仲講咩爆唔爆鋪頭